突發 我好似聽到特朗普話同習關係無以前咁好

好似話同習曾經係好朋友,但無以前咁好

如果係真,代表侵侵點罰習大大

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下